連登計劃：用連登力量，製造一個連登毒撚KOL

用連登力量，製造一個連登毒撚KOL出來

目的

1. 抗衡港女KOL，偽韓潮流KOL，為毒撚發聲

2. 嘗試以連登力量，令一個宅在家無業既連登毒撚上水

3. 帶比大家觀樂，為毒撚界領軍

預期製作：

飛機杯試用包膠

女僕cafe遊樂

屌柒港女還節

AV影評

請榮譽顧問：

1. 思覺老師

2. 窮人生仔正仆街

3. 一切都是因果報應

4. 奶波魔魔

接受連登仔應徵

請先自我介紹

連登5p力量

My .... name .... is ....暖包....

劉馬車呢?

強姦細路女咁勇敢，邊係毒撚
毒撚掂都唔敢掂啦

on9

老貓做第一屆

人選 :

毒撚上咗水就唔係毒撚